醫護罷工成功爭取關閉部分重要關口！！！

多謝醫護
呢次罷工話比我哋聽政府係真係會驚罷工！！！！

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

#醫護手足同工會行動不完美但可接受可改善
支持醫護暫緩但不撤回
聯合其他工會再發動下一波行動！

push

諗下罷過工嘅醫護嚟緊點算好過
秋後就100%

多謝醫護！